跟左4：2波膽嘅入一入黎，小弟派返少少錢比你地

仲想拎返啲本？收皮啦成班on9仔

逢賭必輸都唔知，有手有腳唔好好搵方法搵錢，淨係想靠旁門左道發達，呢個世界撚有咁多旁門左道咩，要發達就靠自己個腦搵方法啦。

Oh Sorry，唔記得左你地班柒頭有手有腳但無腦，抵你地蝕晒啲錢，想發達？收皮啦

博唔到

岩牙ching

巴打零成本虛擬投注網上鳩UP, 連登仔就真金白銀去買

輸打贏要 港豬真係蠢過閪！

有4個跟風狗不願面對